依家仲有無屯元天 boardgames團？？

Hi

想問下有無屯元天boardgames團，以前讀書嘅時候多啲時間玩，依家做左嘢成個圈子窄左好多

所以想玩返boardgame，擴闊下自己圈子

如果有可以加一加我

利申:非搵食，只係想令自己生活多元化啲

我都想搵

我都想搵元屯天BG團0.0

仲想搵西屌

，，

利申:非搵食，只係想令自己生活多元化啲